美國總統國安顧問O’Brien： 國安法通過，香港唔會再成為亞洲金融中心

突發訪問

“I can’t see how Hong Kong remains an Asian financial center,” Robert O’Brien tells
@margbrennan if Chinese national security law ending Hong Kong's dreams for Democracy is passed"

"That would be a tragedy for the people of Hong Kong, but it would also be very bad for China"

勞勃·查爾斯·奧布萊恩[1]（英語：Robert Charles O'Brien，1966年6月18日－）[2]，美國律師，現任美國國家安全顧問，美國人質事務總統特使

白宮國安顧問：中國接管香港將招致美國制裁

美國白宮國家安全顧問歐布萊恩(Robert O'Brien)在華府時間24日表示，中國即將審議制定針對香港的國家安全法，可能會招致美國的制裁，並威脅香港作為國際金融樞紐的地位。

歐布萊恩24日接受美國國家廣播公司新聞網(NBC News)「會晤新聞界」(Meet the Press)訪問時說：「如此看來，隨著制定這項(港版)國家安全法，中國基本上將接管香港…若是他們這樣做的話，國務卿蓬佩奧(Mike Pompeo)很可能無法保證香港仍可維持高度自治，若是發生這樣情況，(美國)將會對香港和中國大陸實施制裁。」

New Fake Asia Financial Center will prove you wrong.

路透： China legislation on Hong Kong could lead to U.S. sanctions - White House

really ?
上海終於取代香港了

邱狗：香港的亞洲金融中心地位由基本法賦予

所以上海可以超越香港了

唔係澳門取代香港咩

下次禁止埋美元結算

諗返起呢句真係笑撚咗

痴線你都 問過基本法未呀

上海，澳門，深圳準備好取代香港未？

美帝比個機會你班支那狗證明自己啦

國際金融中心 － 澳門

香港和中國大陸實施制裁
竟然會整埋強國

係 重點係AND

澳門股市成份股 － 永利 新葡京 威尼斯人

攬炒再近一步